有冇人已經唔想再拍拖結婚?

講真屌閪可以叫雞
或者上一上tinder求其都食到幾件
又唔洗負責任,錢又睇你叫開咩質素而定
拍拖結婚又限制住你做好多野
可能你話點都會寂寞 想有人陪
但當你習慣左一個人 其實好撚爽
當你做廢青 每個人搵得萬幾
d錢洗係自己身上不之幾好洗
又唔洗煩結婚d開支
拍拖洗費又唔洗用
久而久之做到好多自己想做既野
人生就係做自己想做既野架麻
唔通好似一條公式? 拍拖>結婚>生仔>等死?
我已經諗通左
既然咁樣做可以日日開心過下日神
做咩要咁辛苦?
不如搵綜援再每個月番十日左右parttime已經有尼個生活
幾撚爽

認同

連登仔真係廢
咁辛苦幫人埋單

你唔記得轉account

專登